有冇絲打年紀好細已經想結婚

成日諗點儲錢先可以同男朋友結婚
但仲讀緊書其實都儲得唔多 所以好想快啲出黎做野
自己就20 男朋友26

覺得最理想係23-4歲結婚 26歲生第一個28歲生第二個

Same here

Same

一樣 但冇對象

冇乜大理想
剩係想有自己家庭平平淡淡

不過自己同男朋友都係窮撚
哪有錢結

起碼25以上先結啦

年紀大啲有穩定事業同儲蓄

而且雙方關係都會穩定啲

自己就22，男朋友就18
其實我都想23.24左右結
我想同依個男朋友一直走落去
但我未肯定到佢係咪我對的人

睇佢就既行為，用心睇
口講既都唔好信

你上下baby kingdom睇下正唔正

佢有話plan左三年內同我求婚架
我真係會等架

係 其實唔係因為呢個男朋友而想結
而係想拍拖都以結婚為前提

我25個陣 男友都3x了

好正常啦

幻想總是美好的

ff下都唔得咩

女朋友係 both22歲

你女朋友好愛你
好好珍惜

呢個年代興早婚?

係
仲要long d成年

咁又同以前唔同 以前啲人想快啲生仔先早婚姐
而家香港地邊敢生啊

希望25歲結到

驚第時生個bb岀黎好大代溝 早啲結婚早啲生
不過同男朋友都係窮撚 結條毛

好想24,5歲結婚 不過應該冇可能

一年好快過姐
遲啲係行一世嘅路

Same
窮撚係香港真係慘過食屎
唯有而家讀好啲書 希望第時搵多啲

係既
都有壓力、自己今年grad,唔知想點咁

未grad已經唔知想點
做乜都乞食咁
Between 巴打讀咩

垃圾乞食engine

呢個環境點撚樣結呀？

我同女朋友拍左四年拖 而家廿二三歲
讀書拍到出來做野 大家都係航空業

我地兩個加埋搵得五萬 根本買唔起樓
我都想同佢結婚出來住

買層好睇少少既樓都要五六百萬
想年紀細結婚都唔得啦
起碼儲多五六七年錢 到時都三十歲啦

20歲 拍左半年度已經想結
準備左一年 21歲結婚

每次拍拖都會好想同佢結婚
希望今次得

我都好想早結
生一仔一女
但呢個年代真係窮撚唔好亂生仔
所以就算想早結都要有返啲事業基礎先得

男人早結婚通常都唔係好事 通常返工都會有d仆街同事帶佢去玩 未到25 6歲都未真係識諗未來

係呀成日發春恨嫁 連個男朋友都無

早婚好多都結唔長

同男友一樣24
我想結，但男友話冇錢
係既，結婚又要租樓

小乛

自己不嬲都想25歲結婚
25歲結唔成就唔結

其實香港地 兩個人加埋搵幾多先可以結婚？
見上面加埋兩個五萬都唔得
而家入息中位數得果萬四五

一樣

乜港女咁保守咁恨嫁
對我來講
早婚好似係鄉下人／上一代嘅標誌

利申：巴打

大佬呀, 25歲都仲係仙都唔仙，
結婚？哪有錢？除非有父幹

窮人生仔仆街死

想25結婚 26-27有第一個小朋友

樓上班絲打想下就好啦
冇錢結條撚
其實係女人一過咗26 7歲就驚冇人要啫

讀乞食bba

20歲已經驚冇人要
利申樣衰絲

趕30歲前結婚呢個諗法真係好on9
一個人既價值唔應該來自有無人同自己結婚
同堆無人要呢個講法完全係物化既女人

但男朋友唔算早

覺得租樓好唔抵 寧願慳啲儲耐啲買樓
雖然好難

係 冇諗住生 自己已經係窮撚後代

唔該養得掂自己 顧到自己日常生活果d先好生
咪累左下一代 屋企人

冇錢嘅話冇諗住生 窮撚絕對明窮撚有幾慘

男人至少35歲先結會好d

大你好多但從來都唔想結婚

男人三十前結婚其實算好早，
好多唔係離婚就偷食。

Why呀

可能我未遇到個令我想結婚嘅人，
諗起要對一世就覺得好困身

其實普遍香港人係咪都想早結
只係冇錢或者冇對象
不過冇對象都係源於冇錢

我同男友都係廿二歲 今年先grad
已經遲過曬一早出黎做野嘅人

莫講話儲錢結婚 還曬學債已經好好
結婚前仲要買樓？唉

我同女朋友both 21
想喺26歲前結婚
已經成日ff婚姻生活
行Ikea就幻想將來個屋企係點

最後你條女會跟左個有錢阿叔走

廿歲，男友廿一
我都想早結婚，但未想要小朋友，只係本身自己家庭唔算幾開心，想早啲出嚟有自己家庭咁解，咁佢都無咩所謂
但兩個人都仲讀緊書，都無父幹，死窮撚
唔諗住大搞，我自己就覺得唔擺酒都得，但我諗結婚仲要睇埋雙方家長意願 就算真係擺酒，一定都係得幾圍，簡簡單單就得，無咩野心，租個蝸居就可以

講就咁講，無野心無要求，係香港地都唔係咁易婚婚

到底雙方要月入幾多先追得切樓價 儲錢儲到灰

21歲 我媽已經成日叫我嫁走 等佢裝修間屋大啲
我自己想26歲結 無錢就同屋企人住先
到29-30/買到樓先會生小朋友

想早結婚 但啱啱先同ex散左無而

絲打同男友月入幾多

咁證明你個ex唔岩姐
絲打好快會搵到mr.right

計劃緊結婚，當初講到明唔大攪
但啲長輩左一句、右一句，講講下就自然變左大龍鳳
又想尊重佢地，到頭來委屈自己，好矛盾

二萬零 男朋友未grad

要買左樓先結婚 咁一世都唔洗結啦
最緊要有地方住啫 成世都為層樓做人我零願租一世屋住算
你話結左婚大家都有能力儲到錢買樓又唔同講法

上面d人問我 搵五萬 點解結唔到
好簡單 要還學債 兩邊家用無一萬

我同佢已經月儲兩萬

男朋友今年30我21
想23結緍希望冇揀錯人

這些機會

我都係傳統嘅人 當然買到樓就好啦
但無樓唔結婚都唔係辨法
可能諗下租樓or同自己屋企人住埋一齊先
月儲兩萬已經好叻 又家用又學債又交通費...
加油呀巴打！

我今年28女友24，出年年頭結

起馬30以上先結
話想早結婚果d係咪未出黎做野

剩係想囉 現實還現實

眼見唔少早婚又冇經濟基礎既唔係離婚就個老婆日日上fb叫春

你男朋友真係好
有得食姐姐 又有個咁撚淫既女朋友
仲要同居日日啪啪啪

結埋婚仲可以無限中出

租樓太唔抵啦 寧願買樓先結
姐係又去返錢既問題 姐係又係唔可以早結婚

月儲兩萬都係2年都就黎50萬啦 點會唔得

租？

有父幹 ？

兩年五十萬 四年先得一百萬 買條毛咩

一百萬俾唔到首期咩

4年後你地先26 7 置到業好幸福架啦

而家無曬四百萬嘅樓啦

可能咁樣先係最難

人生贏家
點解我同我女朋友既生活 同你地差咁遠

係呀 無錯 係儲到好多錢
我地2016年儲左27萬

但要去到買樓呢個階段都係要多四五年
換句話說 姐係我地結婚仍然要多四五年

如果到時樓價唔變咪27/28歲結到婚囉
咁同而家個主題 年紀好細結婚已經差好遠啦

無你條仔咁正
有得痴你屋住 無限中出 任屌唔嬲

25歲結最好

男友22 我21
成日話結婚要點點點
又諗生bb
行街睇bb衫，改定名

我已經好恨嫁，佢仲恨娶
話呢兩年會娶我喎(自稱)

咁我都係單親 女朋友都係淫底
點比呀

好想快d拍拖但又揾唔到對象。。

寧缺勿濫

我有小學同學結婚生仔離埋婚
我覺得結婚係一張紙
唔保証感情不變

申利：同男朋友講好結婚要紋身落無名指到 因為紋身感覺意義大過可以除ge介指

我屌你呀
窮撚同樣衰都咪生仔呀
唔好害人
記撚住呀

想結唔想生會唔會好怪

香港地既男人
有錢有女人
無錢就含撚

same
傾好唔生

Same 但男朋友想生 傾唔掂數

屌 21歲就咁犀利
抵你有屋住有得屌

點解會睇中你條仔 仲比佢食軟飯咁正

用得交友apps都應該見到附近既
又會同一層咁夾

咁佢畢業左出來做野未
出左來就唔洗軟飯啦

你咁日日同佢砌 比著我都好難考好DSE

19歲就唔大食

下 19歲就咁經驗豐富
我屌左女朋友四年仲係好想屌
今年廿三

你想有既話 有幾難呀

希望27歲結到婚

我22男朋友29
睇緊樓準備兩三年後結婚
希望順順利利

岩岩一齊 反而擔心佢好快想結
自己22 男朋友31

男朋友有冇錢

留名

唔會話好窮 我同佢人工咁上下 我係姑娘 佢係社工
佢之前條女都拍左好幾年
都好擔心佢有啲陰影 or想結婚
唉唔知呀。

22 23歲先啱啱讀完大學出嚟做 1 2年嘢，咁快就諗結婚？如果個男嘅又係差唔多年紀，結婚又要擺酒又要有樓嘅話，我諗唔靠父幹真係冇乜可能

理想係25結婚 30前生B
現實係那有錢呀

兩個傾下計囉 你仲話要結婚 大把日子要過

冇理由因爲咁逼你結

廿歲其實唔細
唔少人中學就揀好咗
唔係怕人大無人要
而係人對生活有追求

人地三十歲有其他計劃
你三十歲仲係度玩愛情遊戲
大學拍拖同中學拍拖都差好遠
唔好錯過咗人生最活躍嘅時間

2個職業都好有錢途 不過要輪更

我24佢25
想兩三年後結婚
但為勢所逼可能會推前

點解會推前

同我傾

以前就想，越大越逃避
可能未搵到適合定落黎嘅一個啦

吹下水渣喎 你諗多左

諗住一畢業就chur 男朋友結婚搵佢養

自己做parttime 儲錢，一齊努力

屋企人黐咗線
話如果我繼續同佢一齊就同我斷絕關係
隨時趕我走

17同佢一齊 佢18歲
一直到呢家我都23歲了。拍咗差唔多六年定七年
想結婚但啱啱先大學畢業 錢又冇 點結

完全唔想 唔覺得好痴線咩 2x歲就決定哂未來四五十年既伴侶
趕住結婚生仔 趕完之後先發覺人生已完
就係咁定哂落黎 生活淨係得返湊仔

會想趁最靚個時影結婚相靚相 不過結就唔係好想(好矛盾)

最想20歲結婚，然後20歲就結左

有樓都a0
你肯嘅話應該大把女狗衝

咪玩人啦，過多三年佢先廿一

老公好有錢？
定中出有左 所以結？
有無後悔？
而家幾歲

照咁睇 應該無自己樓喎？
要同老公屋企人住？
結左婚都可以玩 結果你想玩無籍口
同老公拍左幾耐結婚？年紀相差好大？

23歲 女友都係
想結婚 但窮撚冇資格講

兩個人住已經可以結婚啦
而家問題係無得兩個人住姐～～
同老公一齊去旅行唔得咩 洗鬼自私去

我都想自己去下
比女朋友屌死

冇你想象中咁好
一個人係香港出街已經冇咩地方 餐廳可以選擇
去到外國 就更加嚴重

我試過自己一個係東京都幾好呀

屌係呀 依家想搵個會諗住結婚既男仔拍拖 但應該未拍已經嚇走咗

Pmed

絲打幾時pm我

今年24
好想結婚生小朋友
等左好耐Mr right 都未出現
開始怕孤獨終老

希望在明天

無人tg聊你咩？ 應該大把狗衝架

以前會好想快d結婚
會諗25結婚就差唔多
然後而家25就快26 A4
話好想快d搵人嫁左佢？又唔會
而家身邊有fd後悔自己太早結婚
(佢21結婚 而家27 個仔2歲半 0全職工作經驗
同佢老公搞緊離婚)

以前大學果陣同ex一齊有諗過好快就會結婚
佢讀nursing 我讀language
佢玩股票+實習+幫人補習 我返2份文職pt
不過佢唔知講笑定認真
成日都同我講「我第時旨意你養我喇」
先唔講邊個搵到多d錢都好 我都唔需要佢養我
自己洗自己果分咪得
如果佢盡左力搵錢都仲要我養既 我都OK
但呢種將來靠晒你既態度我好憎
大家都未畢業 將來係點冇人知 點解唔努力下先？
自己諗法漸漸由好想25就結婚
變到去睇定d先 30先結
去到搞出人命先結
到最後 我發覺自己1個更開心

sorry for 1999

有呀 大部份都好細個

全部絲打已pm

我唔過30 都唔會結

不過我係男

上得連登都係咁上下年紀架啦
唔好揀飲擇食好喎

想結 無對象
為結婚而唔係為拍拖而開始既對象會唔會好難搵?

今年23，男朋友27
想2020/2/22結
想30歲前生小朋友
最好一仔一女
要一齊行到最尾啊

但男朋友宜家嬲左我
男朋友你唔好嬲啦

細過我bo ～真係接受唔到

屌 你直接同佢講先有用架
將呢番說話用把口同佢講啦！

細過你都可以好成熟架
你唔比機會人又點知

同我既情況一模一樣

絲打讀緊咩
我仲要讀緊乞食科 出到黎都搵得唔多

男人好多2字頭都未玩夠